Opgave 5, Internet speeds

Instruktioner:
1. Gå på speedtest
2. Hvad er hastigheden?
3. Best guess: hvad er bottleneck, og hvorfor.

Udførsel:
1. Udført

UCL eduroam:
![img.png](img.png)


3. Mit bedste gæt på hvad et Bottleneck i forbindelse med internet er, hvis mange prøver at tilgå det samme Internet, så vil der opstå flaskehals, hvor der så er nogle der vil få et langsommere Internet end de andre. grunden til dette er at der måske kun kan forbindes 2 personer for optimal Internet på en router, men hvis der så er 3 personer der er connected, så bliver internettet nået langsommere eller ikke eksisterende
